覺得自己有少少精神出軌

幾年前識左A, 同佢好岩傾, 曖眛左好長時間,
但個時唔知驚乜9, 唔敢行多步, 最後都冇一齊到

而家識左B, 一齊左一年幾, 我知佢好愛我,
但係我地無咩共同話題, 平時互動都好平淡

最近同A聯絡番, 傾開原來當時大家都對對方有感覺,
都想一齊, 但最後大家都冇行前不了了之左,
Feel 到而家佢仲鍾意我

我覺得自己竟然有心思思過同現任分手, 追番A, 真係好仆街
求屌醒

分手 之後去追A
求下你一定要咁做

將B交返出黎 比我好好去愛護佢

同B好好講清楚

分手，追a

雙飛

點解冇人叫我唔好諗咁多, 好好愛現任

A定b靚女啲

你愛現任咩？唔愛既 點叫你好好愛
你全篇淨係講過佢好愛你
講你點遺憾同A錯過咗
一無一句講過你都愛B?
放過個女仔喇

btw 未曾擁有可能矜貴啲
諗清楚係咪仲愛A
定純粹唔想有「遺憾」

諗下當日點解要追B同左佢一齊

分手

分手自殺 唔死都冇用

差唔多個個男人都面對過呢個問題
我就係故事中嘅b

分啦

咁大段嘢B得兩句
第二句重要話無共同話題好平淡

紅玫瑰白玫瑰

你男朋友真係慘

出咪出 so wt，why not both

成段故事就係同A無法開花嘅戀情同再續未了緣
樓主心裏面諗緊咩好清楚啦
B只不過係段小插曲 甚至難聽啲講係個障礙

你當初同B一齊嘅時候唔知大家唔夾架咩？

其實知, 之前都有因為咁提過分手
不過佢一直挽留, 自己心軟

其實有冇可能令大家個氣氛親密番, 我都覺得佢係好女仔
睇完大家comment我都懷疑自己會唔會只係想彌補「遺憾」
唔想做錯決定, 最後3個人受害

快啲分，唔該唔好害人

由始至終最自私嗰個就係你
你諗住追返A都係想自己好過啲啫
如果真係俾你同B分開 去追A
你真係會全心全意去愛到A？
自己好好諗清楚

一生人總有遺憾 但係咪每段遺憾都值得去彌補？
倒不如珍惜現任 同A斷絕聯絡 尊重番現任
同現任分享多啲自己生活瑣碎事
嘗試融入現任嘅喜好興趣 你未必都會鍾意
但至少會令對方覺得你肯同佢嘅世界連接
至於互動平淡 咪嘗試做多少少改變
除非對方唔鍾意 又或者只係對方甘於平淡
但至少你肯嘗試 唔得嘅咪尊重番佢
除非你對現任完全冇晒感覺

咁就決絕啲分啦
唔好再用時間去傷害一個無辜嘅人

分左手未？又唔覆我
爽快啦 係咪男人黎？
分就拿拿聲
分完比佢TG我
我真係會好好對佢 唔似你呢個垃圾咁

到擁有b就會掛住a 分咗手你會後悔 你只係覺得可惜唔代表中意佢

我有個frd都係咁
最後佢同b分左手, 走去追a, 同左a一齊, 又發現a唔係佢想像既咁, 又同a分左手
同a分手後先發現b既好, 又走去追返b, 不過佢好彩, b最後肯同返佢一齊
我覺得如果佢當初冇試過同a一齊, 佢唔會識得珍惜b, 如果你冇信心以後都好好珍惜b, 快d分手啦
不過你未必會咁好彩, 有得再同b一齊